你啲呀差翻鄉下啦，我唔想搞大佢

啲呀差真係唔撚死都無用。

點認姐
個個一鳩樣樣
屌你老母

屌，話口未完，坐緊巴士有個呀差坐我隔離

咁以後劈友搵呀差就得